# Frequently Asked Questions

## General Questions

**Q: What are your business hours?**
A: We're open Monday-Friday, 9am-5pm EST. Weekend hours vary by location.

**Q: Do you offer refunds?**
A: Yes! We offer a 30-day money-back guarantee on all products. No questions asked.

**Q: How long does shipping take?**
A: Standard shipping takes 3-5 business days. Express shipping (2-day) is available for an additional fee.

**Q: Do you ship internationally?**
A: Currently we only ship within the United States and Canada.

## Technical Support

**Q: How do I reset my password?**
A: Click the "Forgot Password" link on the login page. You'll receive a reset email within 5 minutes.

**Q: My order hasn't arrived. What should I do?**
A: First, check your tracking number in your order confirmation email. If it shows delivered but you haven't received it, contact us immediately at support@example.com.

**Q: Can I change my order after it's been placed?**
A: Orders can be modified within 2 hours of placement. After that, the order is processed and cannot be changed.

## Product Information

**Q: Are your products organic?**
A: Yes, all our products are 100% organic and certified by the USDA.

**Q: Do you offer bulk discounts?**
A: Yes! Orders of 10+ items receive a 15% discount. Contact our sales team for larger orders.

**Q: What's your return policy?**
A: Items can be returned within 30 days in original condition. Return shipping is free for defective items.
